如今，她構建的解決方案進入了公測階段，並將在TechCrunch Disrupt Battlefield上與其他初創公司競爭10萬美元和Disrupt杯。 來自前美國國家安全局僱員的Perigee基礎設施安全解決方案進入公測版，2020年9月17日 
 這些文件一直是被彈劾的總統和民主黨人之間的法律鬥爭的核心，民主黨人要求他向美國公眾公佈這些內容。 傑米·哈里森說他為林賽·格雷厄姆感到“有點難過 
 根據庫克縣公共監護人辦公室的數據，在截至6月的最近一個財政年度，這一數字再次上升，達到314個。 關於被困在精神病院的兒童，立法者的問題仍然沒有答案|作者:Duaa Eldeib | 2020年9月15日|ProPublica 
 今年硅谷還沒有一家初創公司上市，但這段慘淡的時期即將結束。 為什麼雪花會成為科技巨頭|亞倫·普雷斯曼| 2020年9月15日|財富 
 2015年，奧巴馬-拜登政府策劃了“創新使命”(Mission Innovation)，這是20個國家之間的一項協議，旨在在五年內將能源研發的公共資金翻一番。 為了應對氣候危機，美國應該啟動一個國家能源創新任務，艾米·諾德魯姆，2020年9月15日，麻省理工科技評論 
 20世紀初，當城市開始向供水中添加氯時，引發了公眾的強烈抗議。 2016年7月27日，每日野獸 
 鄰近的威斯康辛州的進步人士也不甘落後，大聲疾呼要加入公共衛生的前沿行列。 2016年7月27日，每日野獸 
 只是在你向手無寸鐵的民眾開槍前硬起來。 《巴比倫》評論:喜歡開槍的警察的愚蠢生活|Melissa Leon | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 偉大的美國領袖們長期以來對公共話語貢獻了具有重大影響的深刻思想。 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 威克斯從公共絞刑架上被救了出來，他實際上被逐出了這座城市，最後來到密西西比州，在那裡組建了一個家庭。 紐約最悲劇的鬼魂喜歡極簡瑞典時尚|Nina Strochlic | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 就這樣，它現在被呈現在公眾面前，接受人們認為它應該得到的讚揚或譴責。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 其中有5人以前曾師從李斯特，這些年輕人在公眾面前已經是藝術家了。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 其中許多作品已經在科克倫美術館和其他公共展覽中展出過。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 快到十二點了，“房間”已經向公眾開放了兩個小時。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 這將是一個繁忙的會議; 我想看看我是否能成為一個有用的公眾人物。 德國埃爾斯特太太的愚昧|。 亨利伍德